抵你死喇 盛智文

比人搞串個party

佢係深藍，仲去撐警
自食其果

佢一手攪起左香港helloween 消費文化，今年一次過收皮

有請小鳳姐

撐警回力鏢

港共對人權零認識
應該唔止今年係咁

正面回應所有撐警人士

今年未完
聖誕再抽一抽

抵撚死, 攬炒

鬼佬好野

老蘭又收皮 海洋公園又罷工

唔知依家佢諗緊咩呢？ 心情又係點呢？

平時賴落場運動到 睇你今次點兜

壯大班港產恐怖份子搞串自己個場

正宗養狼狗咬春袋

下個到你㗎啦甴大大

因為橕警而蒙受損失，係身為藍絲嘅榮幸

支持繼續撐警

佢邊有得兜

正常就算示威者落老蘭，最多咪飲酒屌港共老母黑警死全家習近平含撚之類。黑警係要阻人消費，結果 connect 埋遊客。

可以幫旅發局宣傳黑警好客之道呢

哈佬喂係佢一手一腳搞出嚟，一個event頂晒其他幾個咁滯，老蘭又係經佢手先可以搞到知名度咁高咁成功。結果因為撐警撐個濕㞗政府搞到千年道行一朝喪，我只能講句抵撚死。
今日啲人想落老蘭慶祝Halloween，班狗就話嗰到高危，想入去嘅客就係出面係咁屌係咁屌都唔可以入，結果做臭晒老蘭個名。
盛智文，你條數唔係咁易計㗎
收皮啦

商家佬有錢就認老豆架啦

海洋公園 LKF

自己心血一鋪清袋

今鋪你仲唔仆街 盛智文
抵撚死 撐警吖嗱

帶埋施永青去玩

唔知冇左幾多錢

盛智文：你地唔搞事，班警察咪唔出黎

佢係LKf起家

希望老蘭啲嘢執晒佢

改名叫弱智文啦

聖誕快樂

Well done

好似又開番 雖然人流少好多 但仲RUN到

開左又冇哈囉喂玩有用咩

831

中共治下人材都一定會變奴材。。。

嚟緊weekend再嚟過啦 仲等咁耐

可以再好D

佢仲要係猶太人
好應該知今日同歷史好似...

F

掉反轉呀

得罪咗PoPo

还有党啊！

盛智文： 啊...啊哇...呾喀....

真，星期六和理振興LKF，狗係咪又攪寸就個個禮拜振興

咩掉返轉
盛智文係藍到發黑
阿叻夠話贊成成立獨立調查委員會

事實撐警同藍絲係咁諗，佢地點都唔錢割庶
唔好諗到佢地會突然屌警察啦，點都會賴落示威者到，清醒啲啦

咪係 有幾多個毛漢

俾狗咬，咬鳩佢

毛漢似係淺藍或真係on99以為警察=好

攬炒

性質唔同，你搞著宗教當人生信念嘅人一定同你翻面，更何況佢比popo顏射，私家醫院又唔收佢，公立醫院又做得唔足，你係佢唔講清真寺都嬲撚到變深黃啦

當年身邊同學仲個個歌頌佢，我屌，一個有生意頭腦，只向錢看嘅商家佬姐，老共有著數俾佢，佢就即刻跪低奶嫁啦

平行時空？lkf好多人消費wo，不嬲都係1點先開始多人，有影響係真，但未去到0消費。
打呢d飛機真係有用？lkf呢刻仲多人玩緊消費緊

其實仲有個叫工展會既地方可以去玩

佢尋日朝早訪問仲話預計跌2、3成，當時已經講到想死咁款
而家得返2、3成都唔知有冇

但op係咪已經唔關佢事？

乜佢仲喺公園做嘅咩?

當年梁齊蔭打佢老母龍蝦
都唔會亂啦

搞起海洋公園收支平衡，萬聖節活動。
之後被大陸佬兜走左喇。
宜蘭搞鳩埋佢老蘭

唔知邊個打飛機，但點止呢一兩日賺少，九月十月宵禁老蘭已經冷清咗好多好多

攬炒成功一大步了
感謝香港納粹

支持香港做police state呀嘛
係咁架啦 放棄經濟囉

如果個個星期六都去飲野會點

抵死

係時候搞番個老蘭日 醉愛夜蒲

每個星期去飲酒

佢都唔係海洋公園CEO好耐

尋晚起LKF執到既，好想還番比主人家
有無人識佢地？

推其他post la,, 今朝有個男仔會首判

其實都唔一定關撐警事

假設佢唔係撐警，琴日警察都一定會掃場

只不過效果出左黎，依家會叫兩邊吃力都不討好，甚至大家會笑佢抵撚死無人撐咁解

話你呀，猶太佬
返去波蘭集中營啦，垃圾

推其他post la,, 今朝有個男仔會首判［法治已死］首宗案件要判喇！11月1西九龍法院見！！！

佢係股東之一

撐警親中扮中立呀嗱

？

跟住仲有聖誕、除夕新年同埋農曆新年，咁多節日全部唔使搞，好嘢！！！！

一定係咁諗啦

無啦無啦

哎唷唷
老蘭都變死城陰功豬囉

養狗千日，反咬一朝

年宵都唔知點算
投左又走唔到

佢賺左咁多年錢

毛漢： too simple sometimes naive

種什麼因 就會得什麼果

1蚊1隻腥到仆街嘅鮑魚

唔好亂講野

大灣區搞番個咪得囉

慘中鐵拳

人哋做咗中國人喇 回鄉卡都拎埋

老蘭千年道行一朝喪

我都係咁諗
Jews
Remember what u guys suffered

抵啦海洋公園都收埋皮

No racism plz

後果自負

一於聽日集會完再一齊去happy下

佢應該一早知琴日會封，一早放風話少啲佈置

聖誕不消費運動

口講：撐警犠牲少少是值得的
心諗：我咁撐你哋，你哋明倒我米落我面

除夕、新年、農曆新年呢

冇食TG 已經有特權，識咩

比bob叔影哂無得賴示威者啦

我都心諗乜咁樂觀呀

一定有藍絲會出post講：
俾返個Halloween 我呀！
#死黃屍做咩要阻住人玩🤷‍♂️🤷‍♂️

我撐警我驕傲

體驗甴近平既愛
奶共🙊

蒙軍政府寵幸巡察，奴才謝主隆恩

p. s. 個中國籍有冇得退番

攬炒黎講 去老蘭係唔錯

yes

我要睇住藍絲繼續畀班狗落面

代價

等變下一個毛漢

好明顯今次的目標人物是姓盛的仁兄

佢唔係穆斯林
佢係印度教
清真寺唔關佢事架

bgkっっlb

[ce
っgg２
nter]

[B

に

？

っdっx

][bright][member][member][member][member][right][right][right][right][right][/right][/right][/right][/right][/right][/member][/member][/member][/member][/right]

[/center]
[/right]

Ching, 同支那人話維吾爾族有咩分別
No racism

佢當時仲好撚支持林鄭
佢有份投林鄭
專登放棄加拿大籍去入中國籍
攞撚埋回鄉證就知佢咩料啦屌

抵啦 垃圾

成功啦 幾撚恐怖呀
放晒生化武器喎

我覺得佢要好似毛漢咁 比藍水淋一淋

恭喜你為国捐軀

No racism

我地吾係應該爭取老蘭加入黃色經濟圈？？ 多d 人支持，對家就越來越弱

蘭桂芳佛地魔個朵爛哂

真係好撚期待聖誕除夕

有冇人知琴日老蘭酒吧少咗幾多人

哇 奶共奶到咁

問下d入咗幾十箱酒做萬聖節生意嘅酒吧
有冇賣到一箱

好囉, 以後每年1031 老蘭都記得哩件事

唔知有冇幫林鄭奶閪

行會係集體負責制。
所有破壞香港法治的行政措施，猶太佬要還，等美國再制裁佢冚家！

咪玩啦！
佢點止幫林鄭奶閪咁簡單
幫雜種奶埋袋底都唔出奇啦
邊有人奶共奶到咁
放棄加拿大籍入中國籍

其實佢lkf d物業大部分都喺出租，直接影響唔高

無生意邊個租?

有無人知今年籣佳芳萬聖節少左幾多生意?

好過啲拎住外國籍話愛國嘅撚樣嘅

你估佢會屌會怪d 黑警咩 咪一樣屌鳩我地係示威者搞到佢地冇生意做

其實呢隻佛地魔就算比藍色辣水連噴兩次都係唔會醒。

甴近平

會唔會今日又好似毛漢咁出黎話從來無撐警

好難講
正如1020之前冇人估到會有人藍轉黃

可能要難為多次飛機師，同佛地魔一齊藍色辣水沖下涼。

哇屌 咁誇張

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

8pm已封蘭桂坊。 真係好難估計人流

唔一定要飛機師
鄺神/區諾軒/許智峯都有同樣效果

11.2 維園流水式集會

訓左無睇
琴晚係咪無人去lkf?
今朝啲fd個個ig post lkf玩得好開心
定係分左上下半場?
11打後即走 留返比人平行時空?

以後年年halloween都有新節目啦

政府cut節日玩攬炒想商界賴黃絲
其實我地人多唔應該本末倒置
應該自己搞翻d節日(唔示威既)

尋日9點幾係LKF Tower望落去
人流少過朝早

曱甴王 習近平

夜晚望落去 明明逼過朝早 點知發現唔係人黎 狗黎既

甴近平唔鐘意呢d節日
緊是收佢皮

好多樓上既HAPPY HOUR都無開了 ，做完LUNCH直接CLOSE

班藍店藍狗都係睇錢份上姐
如果轉個頭就有人搞活動俾番錢佢地洗
拉上補下同平時無分別
佢地點知咩叫肉痛

對有錢人黎講
錢唔係第一問題
問題係名聲

不如不定時既星期五、大時大節都去慶祝啦

但係今年op個show勁黃
又講和理非又講驚啲警會入黎搞事
個show100%係黃

班藍絲思想扭曲到會話最衰都係甴近平黃屍搞搞陣

以前覺得佛地魔好西利，連海馬公園收皮邊緣都救得番
老蘭又成為香港地標
不過一炮收哂皮
今次之後香港酒吧業都重傷
去老蘭都有陰影
真係報應黎

入左咁多桶 唔知點散貨

PR嘛，年宵果D就理狗佢啦
飲酒節日有外國人可以搶分

我真係恭喜你呀
甴近平甴近平

被藍屍批鬥未

所以咪借D倚取消埋囉，做左又比藍屍投訴，兩面不是人

咪又繼續私相授受

係條佛地魔垃圾啫
唔係猶太人

慘
唔知兩大主題樂園今年會唔會創新低

你係咪弱智？撐警就唔可以支持獨立調查？
好多建制垃圾一邊撐警另一邊支持獨立調查

倒數31/12/2019

生日免費會去下,但唔會喺入面消費

真 喺ig見到琴晚大把蒲精喺老蘭照蒲

聽講佢入左中國籍，有凸區䕶照

LIKE 爆, 撐警咁撚威

笑撚死,得返5成收入,
扣埋洗費,今個HALLOWEEN實蝕到仆街

上上面真係平行時空.
其實唔只老蘭, 旺角D場近呢兩個月都冷清左.
大佬呀, 你黨鐵玩宵禁, 點會expect仲有以前咁旺?

個個外國女士呢？

撐警撐到咁開心
平安夜聖誕新年同你慢慢玩
If we burn, you burn with us
我要攬炒

甴曱平甴曱平

係警察阻你地做生意
尋晚幾多人想嚟飲酒
係警察唔俾入
你地係都要撐警
睇你聖誕新年點捱
執撚咗佢啦

以後集會地點改為蘭桂坊.

本年精選tg 味，除咗呢兩年應該好難得下

抵撚死！！！

有冇人嘔落弱智文個光頭度？

心涼

濕㞗政府

針唔拮到肉唔知痛

所以80%反對林鄭，都唔好覺得帶80%黃，根本好多建制藍都唔妥林鄭，係中央死唔比佢落台但佢地唔敢出聲

【蘭桂坊協會稱昨晚市民集結氣氛和平 放催淚彈商戶關門】

蘭桂坊協會總監張素媚表示，萬聖節原本是蘭桂坊一年一度最旺的日子，不過受昨日的公眾活動影響，初步預計生意額較往年下跌5成。

張素媚接受本台節目電話訪問時說，昨晚約7時有佩戴面具的市民在主要街道集結，高叫口號，氣氛和平。警方基於蘭桂坊道路斜及窄，擔心即使實施人潮管制，
在突發事故下，仍有安全風險，因此晚上7時半開始已禁止遊人出入，其後警方開始施放催淚彈，催淚彈煙吹到蘭桂坊中心區，有部份商戶為保障顧客及員工安全，唯有選擇關門。

張素媚表示，理解警方安排，不過昨晚情況令營商情況雪上加霜。她表示，6月以來，整體營業額已有個位跌幅，晚市銳減兩至三成。昨晚對商戶打擊嚴重，不少客人因公眾活動取消訂單，令酒吧食肆場面冷清，客人寥寥可數，個別生意較好商戶亦只能一半客人，即使有餐廳推出100元任飲優惠作招徠亦無用。她呼籲政府盡快推出措施，尤其針對海外旅客，刺激消費。

老蘭啲客全部都係乖仔乖女藍絲～

一年咁多假期日日玩，睇下頂幾耐

係

毛甴東 江甴民 甴近平

曱甴近平

呢幾日萬聖節event會取消
但園區照開

唔怕
可以宣傳叫藍屍去消費
你還有藍屍呀

晚晚乜是禮拜六

有聲

海洋公園無股東架

不過董事局成員有政協

人地9點先食完飯落老蘭飲野
你黨鐵9點就宵禁
人地落老蘭飲酒唔會揸車
的士狗又唔撚接本地客
無黨鐵你叫人地死去邊度搭巴士
仲要塞紅隧過海?
究竟而家係邊個玩攬炒?

E.g.劉鳴煒

大家記得每年去少次海洋公園就草到錢買樓

放捷TG Halloween

我地唔出黎，咪無危險
你地慢慢交租無生意

去藍桂坊好過平時送頭啦

蘭桂坊從此消失

LKF之父

抵撚死

甴曱平

佢無野嫁
收租
商戶租客食撚哂姐

有無詳細少少

黎一杯2019 tear gas

支持曱近平

聖誕搞大佢

甴近平

轉走佢個場
飲酒識女唔一定要去lkf

lkf = 紅燈區

賺左咁多年都夠啦

大部分abc都係港豬

繼毛漢爺爺之後，又一受害人，有無可能叫佢講兩句，仲係咪止暴制亂

太子先死

唔可以放過佢

Bye bye Halloween!

猶太豬重咁天真

發覺撐曱甴嘅人都俾曱甴當condom
毛漢，盛支文

［港共仆街］放tg趕走晒示威者就重開蘭桂坊

係

TG就手足食完
港豬/平行撚就繼續happy halloween

Push

無所謂啦

112

以後無得1031消費

根本奶共就唔會有好結果
你睇曾經係香港第一藍絲Dream Bear最終都醒覺
就知個政權根本就當你哋班人係Condom啦

根本喺中共眼中死幾多人都係Who fucking cares
包括奶共嗰班死奴才,隨時都可以變condom

習曱平萬歲